2015-2017 青少年自殺日期

二零一五
8-2
9-7
9-10
9-23
10-24
11-4
11-4
11-19
12-15
12-16
12-28
二零一六
1-4
1-6
1-17
1-18
1-20
2-12
2-18
3-5
3-7
3-8
3-8
3-11
3-12
3-13
3-26
3-27
4-4
4-13
4-14
4-19
4-24
6-10
6-17
6-23
8-5
8-26
9-28
10-4
11-12
11-21
11-21
11-23
12-10
12-12
12-16
12-16
12-19
二零一七
1-12
1-24
2-5
2-6
2-12
2-17
2-21
3-1
3-9
3-10
3-15

令人感覺好心up

香港後生係原罪

6月 11 12月最多
會唔會係同近考試期有關係

放假無錢洗咋

應該係考試前後同埋接近放完假會比較多

學校=集中營

漏左今日
3-16

年年都有考試
點解呢排先咁多？
無他
呢排赤化最嚴重
冇希望仲要比支那用教育手段壓迫
支那廿年
香港玩完

學校=監獄